"Can't zeggen," zei hij, nonchalant.
"Ze kunnen ha' is, of ze wel of niet.
Ik neem geen partickler bericht van mijn passagiers zolang ze hun tickets All right; een' als ik deed," voegde hij eraan toe, "Ik moet niet mond over 'em naar de eerste vreemdeling als vroeg me vragen."
een vage flush rose bij Trafford's voorhoofd.
"Ik verontschuldig mij," zei hij.
